熊市10次有8次星期五都反彈引傻散撈底

星期一再大大棍Drop 落去放都放唔切

有冇人今日溝貨